如果警犬冇糧出會點

唔撚交稅，反政府
推行不合作運動！